唔知點解，成日都將羅力威當成係佢....

可能係因為羅力威出道果時，CCTVB播緊《怒火街頭》

膠都廢撚事比你。